垃圾港女食差簫，龍緯汶食差鮑

樓主好高質，大家要好好珍惜

新會然

狗都做到五毛， 仲要搵到三千幾蚊

咁我喺深圳政協啦

老納食盡差蕭鮑